究竟呢班係咩人？

以前去捐血，
係你飲緊野食緊野時有個人會拎個file sell 你野
好想問果班係咩人Sell啲咩？
係咪濕鳩想人捐錢果啲？

利申：冇被Sell 過、亦都唔會再捐 紅十字會